{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001203",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90938-65-5 (13980)",
        "version": "초판 2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "안전하고 색다른 여행",
        "collectedDate": "2023-11-08",
        "publishedDate": "2021-08-16",
        "domain": "자연관광",
        "title": "장흥 우드랜드 (3)"
    },
    "text": "ウッドランドの裏山は億仏山に位置しており、障害のないデッキ道であるマレ道を利用すれば簡単に頂上に登ることができる。 この道は長興方言でできた「大清」という名前で呼ばれ、長さは3.7kmであり1時間程度かかる。 この道は平坦で階段がないため、老弱者と障害者も気楽に利用できる。 また、山腹には嫁岩が飛び出しており、独特な景色を鑑賞することができる。 この岩は長興の守護神と見なされ、長興出身の小説家ハン·スンウォンはこの岩を「ブッダ岩」と称した。 特に朝焼けが照らす瞬間、そのシルエットは芸術的な美しさを加える。",
    "QA": [
        {
            "question": "マレ道はどこに位置していますか？",
            "answer": "マレ道はウッドランドの裏山である億仏山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マレ道の別名は何ですか？",
            "answer": "マレ道の別名は「大清」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "マレ道の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "マレ道の長さは3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "マレ道を歩くのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "マレ道を歩くのには約1時間程度かかります。"
        },
        {
            "question": "マレ道は平坦ですか？",
            "answer": "はい、マレ道は平坦です。"
        },
        {
            "question": "マレ道には階段はありますか？",
            "answer": "いいえ、マレ道には階段はありません。"
        },
        {
            "question": "マレ道は誰でも利用できますか？",
            "answer": "はい、マレ道は老弱者や障害者も利用できます。"
        },
        {
            "question": "マレ道周辺にはどのような景色がありますか？",
            "answer": "マレ道周辺には嫁岩という飛び出した岩があり、独特な景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "嫁岩はどのような意味や役割がありますか？",
            "answer": "嫁岩は長興の守護神とされ、特に朝焼けの瞬間には芸術的な美しさを加える景色として知られています。"
        },
        {
            "question": "ハン·スンウォンとはどのような関係がありますか？",
            "answer": "ハン·スンウォンは長興出身の小説家であり、嫁岩を「ブッダ岩」と称したことで知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 322
    }
}